伊斯蘭教蒙面着黑衫大係唔係犯法？

我強烈譴責
剝奪宗教自由
宗教團體要做返啲嘢

伊斯蘭國要做嘢

點解黑色衫就要俾人懷疑同埋打到頭破血流

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站